[20191118] 防暴清晨五點半攻入理大 暢運道示威者被警員拳打腳踢 被按在地上不停用防暴槍擊打 被帶走時血流披面

理工大學一帶的衝突一直持續至深夜，大批防暴警察於清晨五點半攻入理大清場，示威者放火還擊。

清晨五點半，大批防暴警員由暢運道進入理大校園，留在暢運道的示威者不多，警員多次施放催淚彈，又搜捕逗留在暢運道的示威者，大批示威者走避。

有人被警員截獲後，多名警員對他拳打腳踢。有人被警員按在地上，有警員不停用防暴槍打他，有人被帶走時血流披面。

在理大的示威者就向警員投擲大量汽油彈，理大校園正門火勢非常猛烈，有示威者就向地面射弓箭，校園內多處起火聖約翰救傷隊將部分傷者帶離校園。

Push

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

生產緊精銳長弓兵 等多陣

達叔都原諒得，香港警察都得

今日大家淨係掛住rip護旗手達叔
手足俾黑警打都無所謂了
童年回憶最緊要

Push
上熱門洗走護旗Post la

不能忘

果個手臂比黑警活活扭斷的FA

仲有比人扔落路軌的女仔

我地積番啲口德啦 rip達叔
達叔都係支持祖國警察者
又唔係殺左你老豆

唔駛悼念都唔駛慶祝。
好好一個影視界有貢獻嘅人，卻奶共固然遺憾，但佢如今年老病死，冇咩出奇。

佢都死咗喇其實肝癌好難醫

其實佢邊個嚟

推

懷念達叔好過啦

果個係上一代嘅童年回憶，呢個係我地呢一代嘅

以為已經原諒咗

乜未㗎？
計唔計抗爭成功？

好快到倫伯

死得好

我都唔係好識

呢D片上庭有無播？

歷史

仲推唔推...定係聽日先

聽日先啦...連登好多人訓晒

70歲唔死都大半世 醫返又曬藥費
佢死佐就大撚曬？藍絲護旗手共產黨黨員 死有餘辜啦

就係殺咗我香港家人

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

推
推

其實我唔care 吳孟達

呂智恆: 別了曉欣 一年八個月 那美好的仗我已經打過了 當跑的路我已經跑盡了 該信的道我已經守住了

唔care咁你提佢嚟把撚咩

我覆嗰條友講達叔呀嘛
都係推post 啫

肝癌真係樂難醫，但佢有，就抵撚死咁解

好